【多維打擊】黃金經濟圈 經濟戰2.0全新行動指南整合 （轉自阿特蘭提斯同郭嘉等其他巴打）

戴返頭盔 成篇野大部分都唔係我打嘅
我只係整合 之前阿特蘭提斯巴係風水救港一po提出全新經濟戰方向

但由於好多手足唔一定信風水 可能miss 左
所以小弟多手幫巴打節錄出黎

另外 個人覺得阿巴嘅提議雖好 但偏和理非
之前郭嘉巴打就有相關提議係相對合勇武胃口

首先 阿巴提議如下:
香港貴為國際金融中心 本來就係商家天堂 但過去數月的社運 已經失去天堂之名 近月黑警有理冇理的無差別催淚彈放題 肆無忌彈的進入商場發動恐怖清場 而最近有風聲指出 特衰政府會於12月傳統消費旺月平息動亂 因此本人認為我地可以從商界(五行金水)入手 向紅色資本反抗!

以下數點可以作為方向性參考

1.各行各業設立罷工基金 和 罷工委員會 於聖誕前進行大規模罷工討論/行動 迫使商界向政治施壓回應五大訴求
2. 發動大商場聖誕罷買 拒絕消費行動
3. 加強黃色經濟圈的宣傳 利用於大商場罷買的金錢 於黃色小店進行懲罰
4. 加強杯葛行動 例如 facebook 無關社運的群組 杯葛黑警/藍屍的加入 現實社交都要杯葛
5. 唔好下下裝修啦 又要花精神各公眾解釋原因 除非紅到出晒面 引起公憤先裝修 此舉可以connect 返好多和理非 因為有好多和理非感覺到為裝修而裝修
6. 美心在多間大學有食堂 大學既巴打可以各善食委員會施壓 踢美心出局
7. 商務書店同上 拒絕紅企入侵大學校園
8. 可以成立一d 保障比人政治迫害而失業既人的組織 去保障打工仔政治自由 至少良心商家可以係組織請番因政治迫害而失業既人 e.g.記者 教師
9. 國泰篤灰文手段 必須受到正視 免得其他偽中立既公司仿傚國泰 令更多人失去政治自由，我地可以向國泰既母公司太古集團施壓 希望太古集團正視及回應 否則發起杯葛太古行動
10.加強抵制TVB廣告客戶 成為專業團隊 發掘TVB廣告客戶的黑材料
11. 相反加強於黃色傳媒廣告客戶的懲罰行動 例如689搞邊間 我地就懲罰邊間 每星期發起購買日人人買左post上facebook
12. 強積金轉晒投資美國基金 令紅企股價下跌
13. 面對大型企業裝修同裝飾都無咩用 佢地太大隻 大把錢整番 我地要搞臭佢個品牌 就好似美心咁人人都知佢仆街 佢地太大隻 無可能咁快轉得到身 好快就食屎
14. 面對紅色既上市公司 幫佢既CEO宣傳佢有幾領導無方 有幾廢柴 令個品牌食晒屎 直接影響到個股價 迫使股東們收佢皮
15. 幫襯黃色小店 唔好幫襯大店 因為大店唔多唔少都會同大陸有經濟既利益輸送 就算佢地唔係藍 都唔想d員工係黃 所以加強懲罰黃色小店 共創黃色經濟圈
16. 加強宣傳不播TVB行動 就算係聲稱係黃店 一發現播TVB 就踢出黃店名單 令其自生自滅
17. 不要下下問有咩可以做 反問自己有幾多野未做!

另外郭嘉巴打 提議勇武小小嘅手足針對中資藍企連鎖店嘅中國貨進行貨品檢查 但睇還睇 千祈唔好整爛野
手足可以去惠康，萬寧，OK，華潤，U購，大昌行
佢地母公司分別係怡和，華潤，中信
當然裝修唔裝修 就專重前線決定

另外有手足提議 將美金同黃色經濟圈合併
組黃金經濟圈 透過文宣預告黃企會以美金懲罰，藍店藍企就會罷工罷買做獎勵

個人最後小小建議
文宣要號召全球發起罷買支貨

光復香港
時代革命

推

唔好比佢沉

连登不cheap
但爱face,HiHa!

Credit to
來歷不明巴
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0

有紋有路 有心人寫

Credit to 阿巴
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

習近平 甴近平

Credit to 郭嘉巴
［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

當然1蚊攬炒都有用 用黎交中移動 聯通啲電話費 grant loan 稅之類

幫手推

邊柒個咁大膽,敢用郭嘉嘅名號?

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

推呀

其實金融戰最大鑊係美金撤離大豬地區.
聽巴斯講, 家下港府衰到升息嚟吸引澳洲資金流入HK,你話咩事呢?

救得一時 唔救得一世
當經濟持續蕭條 所有要求return 嘅資金一係變零 一係恐慌性咁走

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

呢個郭嘉巴打睇事透徹獨到 又係正義之士 唔算冒犯啦

推啊

pish

Push

推上熱門

擴大黃圈

幫下呢位手足 由6月努力到而家

係要搞大佢

講緊HK而唔係大陸.
HK早已變零? 咁係巨大詐騙案.豬乸做十世雞,割淨紫禁城都清唔到嘅啵.

我意思係就算黎左新錢 到頭來賺唔到錢都係死
持續下行唔係講笑

至於巨大詐騙 香港同支那本身都係嫁啦

嚟新錢好似話係套幾日息,因為港府升息嚟吸引外幣流入.
全過程民主嘅意思唔會係HK鬥地主,共產係話?

套息就由佢啦
唔係鬥地主 而係要佢地選邊站
either香港人 or 大陸人
做兩頭蛇已經唔work

我係講緊習總要"全過程民主"啵.
係唔係褲穿窿,準備落香港鬥地主公私合營?

參考阿里同騰訊

正!!!

甴近平

最重要一點冇講喎:
抵制支企

即刻cut支銀戶口, 支企保險/MPF, 即沽支企股票/債券, 支移動等到期即刻cut, 不要在支企/支那背景商戶消費, 不買支企起嘅樓, 大把嘢可以做

應該1.0就要做曬啦
所以冇講

PUSH

借位一用....

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. 終極整合黃藍商戶
03b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
03c. 良心好西foodie
-------------------
04a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
05a. 罷買指南
05b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
06a. 藍絲醫生表
-------------------
新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

全港黃藍商店有得揀！8.26

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

唔完美，可改善，繼續努力

甴近平
習曱甴平

推上熱門啊

Tui

我諗9成黃絲連1.0都仲未做

全香港如有200萬人抵制支企, 淨係cut銀行股票保險同MPF, 仲有供樓都轉埋按, 支銀同保險即刻蝕到PK.

你都岩 不過要做嘅就做左啦 根本就唔敢攬炒

tui

行動po真係冇人推 連登做乜鳩

要加大全港商店名單
宜家有顏色既商店其實佔全港既兩三個百分點都唔知有冇

多謝整合 每人做多啲

正

全力打爆共匪支持者經濟來源
賞善罰惡, 天道循環

G持

另外提供資料給大家，很多小黃店客未夠平時去有大量空位，例如深水埗東京街，屯門紅附近。 學生們請盡量減少去老麥食得多現在會折服。

到期就cut鬼咗佢啦！

如果黃店能夠全部轉用「美圓」同香港人直接洗美圓一樣好有效果！

另外提供資料給大家，很多小黃店客未夠平時去有大量空位，例如深水埗東京街，屯門紅橋附近。 學生們請盡量減少去老麥食得多現在會折服。

未到 就玩下佢先

行動 post 無力推

希望有用推

推推推 賀區選